死前盡借,最多可以借到幾多？

有無一球？

personal debt唔會帶俾親屬

借正財死左唔關家人事。
好似係，同埋我唔鼓勵人自殺， 有無考慮簽番份不自殺約章再打個電話去殺瑪莉亞睇下有無聖母個西屌下？

你覺得自己條命值一球

返工好過

你本身乜都冇 又點借得多

擔保人..

還掂都冇野輸
借盡 過澳門

咁做間銀行訂牌都得

係咪借錢再孖展炒股呀

其實係個好值得諗既問題
你覺得你既餘生值幾多錢

正正經經買份保險

等一年唔差在

借錢再孖展炒牛熊

借盡，無悔

唔繼承遺產就唔洗承繼債務，好似係。

你話無呢個人已經唔會搞，而家仲要講緊死咗，好心睇少啲tvb啦

保險 最大保額 一年後任玩 中E波拉都唔怕

借銀行唔會..有死亡證判唔到出去

屈你去疫區戰亂區唔洗賠

如果有留低錢(錢 物業 老強) 你屋企人要申請攞遺產 好似就要先還比銀行 如果你乜都無留低 你死佐就真係無野好追

正確D黎講壞賬係"賣"比下面財務公司
條友仲差100蚊就用30蚊賣比下面
下面間公司就照追100,追到就賺70
而下面D公司用咩手法追數都已經唔關銀行事
所以先會有紅油,街招,上門之類嘅事

死撚咗都有得追？

係

珍惜生命

All in term life, 睇清楚自殺條款, end game

唔係借財仔無擔保人都有得追？

銀行就無得追

反而想知向銀行借一百萬 之後過哂啲物業落個仔到 再申請破產 咁銀行可唔可以追個仔還錢

申請破產係咪唔洗還？4年後又一條好漢？

唔會追.... 我的朋友試過😴😴
因為正常銀行借錢果刻買左保險

好多有銀行委託

成班傻鳩
冇擔保人點借

黑底既，咩都做得架啦
佢又唔係話要收數

佢貼你老母或者個仔既街招，通街都係
甚至乎搵隻雞撩你老豆，影低哂佢再通街唱

喂我親人爭你錢咋喎，我冇喎

但我都唔係追你債，我冇叫你還錢呀？
不過如果你想我停，你要自己識做呢.........

搞到老人家都還好
搞到小朋友，青少年既親人
比佢地玩小小網絡欺凌，真係會跟埋你去
你仲要示範埋比佢睇點自殺添

正當機構搵收數。邊會搵黑社會呀。
UA嗰D就唔敢講。大耳窿嗰D就一定會
之前試過。有人冒我屋企地址。收數公司上門搵人。話咗冇呢個人佢唔信。我打去銀行投訴唔理。我打去金管局投訴。銀行即打嚟。求我取消個投訴。

我以為下面既意思係靈界個D

以下係正規銀行做法：

無人無物嘅根本唔會借咁多俾你，借得俾你嗰啲錢已經計左你唔還嘅風險，借得少而且仲要高息

要單人借得多一係你有資產抵押，咁死咗至少銀行可以拍賣左佢攞返一部份錢，又或者你有擔保人咁咪可以借得多

人哋銀行做咗咁多年生意，借得俾你一早計曬風險，最怕你唔同佢借，所以正規銀行你死左係唔會有大耳窿同黑社會收數問題

如果你問二三線財仔借就九成死後累親戚

擔保人都自埋殺呢如果

記得賣埋心肝脾肺腎先好去死

好短時期咁做會比人告串謀詐騙

唔好做金錢奴隸，點解死都要比錢控制？